睇完足總盃四強既表現 今次冠軍係阿仙奴了

決賽係妓對車路士

首先阿仙奴係拎過最多足總盃冠軍既英超球會
上次呢個決賽對碰山狗秒GOAL 藍絲 再入2-1 相信大家都唔陌生

其次就係四強表現
阿仙奴泊大巴打贏哥狗 雷斯狀態好 好多人話世一
林伯又係贏傳控 又係唔識教防守 = 有哥狗既缺點冇哥狗既優點

如果四強曼聯唔係拜利傷出 蘇查選擇換入馬思亞唔係麥湯 4231守唔到基奧特先有機會入波
所以林伯好大機會又係輸反擊
估計係SAKA助攻畀奧巴美羊入波

再講狀態 車要對利對狼隊仲要備戰R聯 依家奇兵嬌魔傷埋 中場中KANTE又傷
根本佐仔 高華錫 巴鳩利同MOUNT打到8月1號都好攰
阿仙奴唔駛考慮R聯 可以盡地一搏 加上冠軍有得踢歐霸又係一大鼓勵

今次車路士仲要冇埋夏剎特 我諗阿仙奴贏2-0 合理

上次fa cup final贏車仔 當時車仔正選後衛係雷斯

豐富決賽經驗

推到8月1號決賽

阿仙奴咁樣輸一輸
要爭歐戰更加冇退路

8月1號 獅子撲兔

足總盃叫糊

維拉 是咪冇盃之王

護到級唔駛星散都算係咁啦

1. 阿仙奴拎過最多足總盃

2. 門將 馬天尼斯 >> 卡巴叔 >>> Kepa
強如曼城都零封

3. 後防雷斯 梅斯達菲 泰亞尼
車後防冇個穩 死球就㩒平安鐘

4. 前鋒拿卡、奧羊、Saka大勇
車路士得個豬腦比較具威脅

上次足總盃贏車2-1 今次冇3球都唔收貨
順便恥笑埋佢地件新球衣

阿仙奴邊有梅斯達菲
做左功課先評

周浩鼎仲穩啦

allin 左我車

馬會cashed

今場車大炒阿